Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 332 抵制精品玩具

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

LM

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

Lm

頭先都見到eva同沈震軒傾計
聽到佢講john wick同aquaman 唔知係咪攞貨

有無舊batman 同好
Michael Keaton 真係好型

留名

觀星

支持永遠抵制精品

米青 黑店
以後罷買

LM
下個post名係咪8飛哥?

應該就冇

沈震軒好撚型

鴨記好似無哂 都想買支黎觀星

好L型 觀星筆

個波就尼射爆喇

就著火

10秒

Jedi

個Death Star著火未？

新topic :我玩hottoys 你老豆仲未射你出黎啦

換唔換好但佢炒價 我原價

no
換mark7好過

動畫look正 d

乜7我有啦仲有換乜好呢

歸咩邊

換錢再買仲好啦 黃6又炒唔起 好快跌價 85ip過21號升

三部曲

屌 今次澄清定先 唔係我黎架大佬們

拎左黃6，希望今晚開箱無sad

有堆人平入曬venompool出貨就fatfat 到時又係要收返依班既貨

影分射之術

spiderman.jpg

改名啦

比條撚樣搞到受左好多無妄之災

你做過啲咩黎 比條癲狗咁纏住

係d人唔知做乜咁急平放姐

屌佢啦抄鳩我個名做完鳩野想屈落我到 我唔會屈服

仲有1/4 GG DX

開始靜哂無人換MK7

CA截左10世

比D真炒家呃鳩左個市

有次屌完有個搵埋屋企人排隊訂野既孝子炒狗 就多左個複製人咁啱果次之後 隻炒狗就消失左 唔知係咪分身呢

咁BW同期都應該截左啦

依到就有個8飛哥

擺明會升既野 都平放

特別係1/4 gg

好心唔夠錢就唔好要全餐

個個減價放

-150放 我寧願strong hold

慢威大魔王

x2

真唔明 對ht咁冇信心又要炒
咁多隻都係hold到派一定升

動漫嗰期去問得番star lord, nebula仲有幾隻唔記得

成班新手
今年：哇屌你奶 好撚柒原價放搞唔掂再減多150先
派貨前：愈睇愈靚 加錢收單啊屌
現貨：屌又比人炒貴晒 點追啊
然後就不斷循環
炒家 fat fat

你慘啦 比佢纏到連username都要跟鳩你
條友出名改完名又失憶
雖然我唔知係咪大魔王分身

一句講曬炒狗根本冇得輸

紅黑 黑GG

呢到啲巴打眼睛係雪亮既

上年mk7+300
好多人話仲有得跌

我都記得

反而係mk50未派已經+1000

新手：得iron man先炒得其他原價

成班新手原價減價放單益炒家

好彩對1:4無性趣

starlord收咗唔少會場原價DX GG

原價rocket 減價 venompoo 一派貨starlord 就肥肥又有得底收再炒

85BD個個+700，800放 唔知下年要比多錢追番等睇挑戰乜7地位 個個4000收85bd單

計計下數發覺兩年後我屋企會有20隻ht.....完全冇位擺點算好

係，見佢仲掃緊85bd + ip 幾set

衣加want梗普通BD單

一過21號就1000起跳

下年都未有 下年再下年

終局硬漢 無限男兒 D大陸仔改名

你訓地下 公仔訓床

終於出黎啦
差d出尋犬啟事
被人當狗撚不爽？

都買得20隻，不如買多間屋

見到而家放果d，一定係新手炒家

真心唔係幾掂土地問題真係好煩惱

用HT換樓囉
利伸：有乜7 揀緊樓盤

賣曬佢換首期買屋

我分唔到你地邊個打邊個啊

吓 我一早用會場首日換咗凱旋門喇喎

好掛住triple哥
仲記得佢唔知笑咩個個post...

頭鳥吧快d改名

好期待MARK7派 個市會顛成點

本身都有考慮下，而家唔使諗

個個話都話85bd兩年後熱朝都過咗 到時收單算啦我聽完笑到on9

錢多得濟可以租迷你倉

唔好咁啦我個名呀

打頭出槍鳥
打鳥出槍頭

我要用乜7做首富

如果有8飛乜柒真係做咗首富

唔知8張首日可以賺幾多呢

好葡萄啊屌我收定一堆85BD先 大家唔好用我爭

Hello papa

Good dog
不枉我成日喂糧比你食
最多下次唔撚你啦

想知WM MK4同MK50派到邊
打左十分鐘電話都唔撚通 罷工?

人地閂咗門喇喎

笑左
笑埋右

笑左

大佬可唔可以唔好咁痴線
暑假真係好多有趣既人

係咁，keep住打
聽日會聽

新標題：ht電話打極唔通 係咪港獨罷工（22:00）

當人地24小時熱線

溝掂eva廿四小時on call

9點前打架 依2日下午打去都唔聽

不嬲唔係打呢個電話

提議第一頁加埋開工收工時間
1PM - 9PM

但我想全個玩具台topic都係"抵制精品玩具"

咁人地都要時間收鋪㗎打唔通咪繼續打

強烈要求HT開24 年終無休

推完今期D PO就冇

麥當勞咩開24

就算唔係收工
今日第一日賤民日個個都入單入到心軟
我就唔信猴活請專人聽

我唔要殘樣eva

順利解決排隊問題代猴老闆多謝你嘅提議

又要po eva戰鬥型態解說？

好難分你地兩個
開頭以為係你

求其搵個改叫龜 或者其他生物

其實有個方法好簡單,加個括號係你個名度就得，佢照抄嘅證明佢只係一隻跟風狗

零晨walk in 零晨派貨

早前於20xx年x月x日零晨4點或之前(必須根據訂單左上角日期)預訂嘅顧客們可以憑訂單到 Hot Toys-Secret Base 取貨喇 !

咁第日賤民係咪有首日凌晨單

好想有副廠出街燈同路牌俾紅黑GG

打槍出頭鳥deluxe ver.

我改左之後 佢會唔會改埋做頭鳥咁就水洗都唔清

天價乜柒居然要加錢

擺咗一日啲膠就已經痴住
伸返直就變成咁了

睇字

因為佢覺得自己個隻係天價黃6

早兩個星期就係

由4500跌到3300

乜得mark 50 rerun d單都咁貴
現貨都係3600
單要成1000+800 1530尾數

等到下年
年尾佢補600可能換到mark7現貨
好似係

Rerun 洗鬼加800 ？

精品一定贏

見唔少人徵3-400都無人show
Rerun首日見到有個post+800

贏乜撚
你一定係明眼人 la

屌 我冇追po以為個個係你黎 心諗你做咩咁痴線

愈柒愈會升下年晉級天價排行榜

想食兩邊茶禮
同達狗一撚樣

屌 真係大撚鑊

你咁講venompool一定火箭

放iw Thor 想補錢換Ironman mark42 or 45 有無師兄成全

續我改名之後 下個係咪到你

黃6 過多幾個月咪又係升

我都想改名 多左個(

HT d野你唔好屈到夾埋
掂住的姿勢你影完相好轉

等出WM neon可能

撚完隻黃6，有一個sad位，不過無錯件，已經好滿足

家陣三千幾 要追就快追

隻野真係各花入各眼
我就覺得好醜

愈睇愈靚

追唔到藍4啊

新手一問 85 bd遲下多數會唔會有得排嫁

遲d黃6都追唔到

無

淘個黃燈HOA返黎, 型好多

就咁睇43都唔差，係矮左一節

有愛就而家三千幾收一隻，遲下又火箭

好彩原價買

偷圖好柒喎

抽唔中就無得買

可以去fb排價

去加錢收啦遲啲仲貴

遲下大圍人話靚 咪大把人追第一日玩HT咩你

上年mark7 會場後都無公開有得排？
如果都無 我就收單啦

個黃燈HOA就真心不了

我依家仲等緊MARK7 WALKIN

我朋友等咗一年都未開公開排

好彩收到張首日單

拎番隻鍋物先MKIII出嚟但係時候買過啲電

今晚先得閒開 尋晚唔夠冷靜食炒入

你食左幾多錢炒
我都係琴日食炒入左

HT啲HOA好貴有冇人用過toys box啲HOA

得胸甲唔同

真係食左炒? 幾錢

好似有粒寶石喺GG頭上喎

收左幾$

1800

我中sad即刻1900放左，唔想等3個月

下面張膠紙唔拎走既.....

肩甲用返mk1

試下落小小爽身粉

中咩SAD?
無限寶石?

之前po過

wm巴就係無限寶石頭既始祖

好似攞住兩個啞鈴

咁幾抵屌

Same

今日收早去拎 真係好正

快D出埋其他 借game版咁出漫畫造型真係好爽

我岩岩都收左隻50 3400
但未買Display箱 有無邊間介紹

家燕姐

想追85BD單有冇機會換到

巴打追唔追punk

好似極少人訂 開左好耐都未截
而家見親人放都+1000

想拎ip換

想追 但個價唔太想買了....後悔9折唔訂

攞你個名換

派到邊日

我有一會場一普通
拎普通換我覺得都ok
唔好屌我炒狗

2019最強許願機乜柒full pay有冇機會召喚到乜四黃臂或者四十六四十柒

我都後悔

你粒寶石 係突出黎定點

我個隻粒石 比紫薯拎走左

好似平既，但實物已經唔喺我手

睇到眼痛

想佢出紅藍gg 但係如果出普通紅藍gg 唔知會唔會暴動。。。。。

我又唔洗登記 隨時上去訂都得

純粹想問下有冇巴打有需要

冇郁過呀屌！
我次日單等緊

條腰帶，web shooter，腳包好正

大坑黎

對漫畫造型都幾鐘意 想佢出2099個隻先

好想入 但動漫節已經洗左好多

巴打有渣打1mil果張卡？可以隨時訂？

見撚到炒狗比人放飛機真開心

自己係漫畫節訂哂3隻EG款

係咁橋 黑卡又有得訂普通版 幫朋友訂埋隻85BD

其他唔要 所以先問下

好人一生平安

Pm傾

Fb有條友放mark2-6 4仲要無黃臂 平均7千一隻
係咪比d狗打傻左？

5隻$35000

之前有條女放萬四mk47

呢個我見過比人怒屌

聽講jason好似略知一二
有請jason？

Apps版係邊搵個PM出來

無意購買者，請尊重自己言行

唔好搞事

........

已經有好多日冇準時12點去F5

有冇巴打有呢一隻實物？好似幾靚

點解hottoys仲係打唔通，罷工？

因為完左動物節

幾點呀on9

橫掂有WALK IN
唔MON 啦

除左冇得換眼，其他都好正
吹奏下先

重新建立良好習慣先

香港學歷水平係咪真係咁低

做乜咁惡咁鬧我anson小妹

Wm

你不如收張43單

已追

J神哥哥？

啲pose會長擺定影完罰返企

未出已經吹緊個pizza
幾時拎得

大大力...

罰企好似唔多靚
動漫嗰個型到仆街

擺得好好睇

好肉酸，成個色魔咁

1950追左現貨

依家冇2200都唔使止意

張可取單今日入抵到

無著褲

2099好正 希望佢最小都出埋cosbaby 有個幾隻造型啦

有張咁既card咩

全新？

係 啡未開

凌智

淘寶個間? 除左呢間仲有冇?

幾時到我攞

東尼巴幾號單

渣打嗰張係假95折公廁卡
9折係黑卡VIP

呢間我買左幾次都無乜問題其他就唔清楚
等其他ching答你

11號

幾時到我

之前麥花臣排1日動物節又比我拎到現貨

龍友gg

希望過多幾日好似黃6咁全派

係就好啦

全派

想知博士仲會唔會有保養單收？

Yes

47個時仲話比錢都唔會要

啲線要收得靚啲怕凸出黎

係....好彩個位唔明顯

冇啦 咁耐

好毒好想入

想問係講邊個位

盲咗？

依家唔收就會好貴

開左隻黃6啦！mk7幾時派呀

無UV加持 再放係原色既格離 真係唔靚

新手想入坑，請問有咩IM diecast推介
Budget3500樓下

想知咩有冇HOA係用UV燈 想比黃6用

50

收個黃6先囉

1/4好正
利伸食炒

其實隻thanos究竟想點好撚驚收完單之後整隻戰損出嚟

有睇過FB group 都放緊3800, 依度有冇巴打放

3500已經有

都係鐘意普通IM多啲，thanks

所以有膠版再出合金

唔好嘗試捉猴活路

依家搞到我都唔知幾時收單好

其實佢出個紫薯2.0 你都吹佢唔脹

無知一問 咩牌子黎要咁貴

印尼盾?

呢隻1/12合金 幾舊水都冇人要啦

仲邊係限量版....

以為睇錯價

想問下第一版既mark42值幾多錢到

限量版意思係有佢d精

一皮已經最低價錢

收左1.0先=點都有隻玩下
博佢出戰損=1.0可能跌幾舊 但佢唔出你就乜都冇我係你就點都收左單先始終紫薯唔算熱門角色我覺得佢唔會出
利申自己訂左1.0

都冇spider man個d set買既

上fb睇到幾錢咪幾錢囉
但呢隻第一版好似好唔掂等佢再出算

如果$2200值唔值

3500其實冇乜選擇
我係你會買mk50/買張mk7單

我覺得有需要重新定義全新嘅意思

差唔多

開過check件叫全新 咁啡盒都未開過果啲叫乜好？

真。全新

原生

未出世掛

打去RB算啦 SB唔會有人聽電話

以為又係頭先24小時果個問題

所以有講清楚係辦公時間

頭先見人玩一日就熔膠?

85囉, 個個仆住放單, 係時候入手

正但有排等新手入坑有3500好似買隻現貨/就出貨會爽d

食咗幾多？

就係想買現貨

我6k收二手不過冇穿冇爛就算啦

基本上mk1-7現貨都冇可能3500
得42 43 45同50啱你budget
mk7就雖然非現貨但應該過多排就派
收張後期普版可能二千尾 加埋尾數四千到
睇你點取捨啦

Mk42

唔該巴打

鍾意邊隻咪買邊隻

唔介意的話可以收二手 見過MK2 Mk3二手啱好3K

唔該曬，排緊隻Mk3同50希望入到

各位機會黎啦 仲要+500比你

有冇圖睇下

晏就講過既炒散裝出現了

可能有人會接受到

之後唔係個巴打叫你上20樓比佢撚下?

上HT個網有寫

有冇人知20樓仲有冇得買現貨燈箱？

吹奏下WM MARK4 年度佳作

曲線長期提住佢先有用
明眼人都知精品或成最大贏家

1隻300，7隻咪2100
蟹貨原價有得買仲諗住炒

護旗手出場

想要ip@hhhh5636

脊柱側彎

pps放5000，係咪癲撚左
利申兩星期前1500入手

佢應該係放兩隻5000 不過都係貴

成條腰彎左

其實推得返 入面ball joint嚟 我個隻原本都係咁 磁石又唔啱位 但慢慢推就正常返

要先學推拿

3600徵應該有

想問IM mark3 special edition 3600抵入嗎？

隻腳（紅色地方）都好似高低腳，我果隻都係咁，諗緊換吾換

唔抵，收張rerun單好過

Mk3有rerun單?

訓未醒睇錯43

訓未醒

想追張MK3 1:4 單
冇乜見到人放

睇佢啲whatsapp圖都知
屌連啲model都未分識

未分識

今朝個個咩事

仲以爲blu ray會有新戰鬥畫面，點知都係冇。希望隻IP係後面d電影出場

可以直接砌

可能臨近派貨個個壯hold
我想訂mk2

就係想收定張MK3
再等MK2開訂
搏佢出晒1:4 7子

點會有，有都會講到明

D料摸落都一般係咩意思

佢有得比你揀砌款或者痴款，我呢一隻係砌款。砌款d邊邊位冇痴款咁靚，但方便d。我而家用開門款，方便好多

你呢個咩Size 40長?

都幾難會出曬1/4 7仔
今年mk1又冇咗影

的確係好易花，比d尖小小既件hi一hi都花，但花左都唔肉赤

之前都有師兄提過可以拎上20樓俾佢哋搞
我自己真係推唔啱個位

30*30*35高

後面仲擺左隻mk4

我個個100長 40高砌到差啲發脾氣

呢排心掛掛 想放走隻7仔換home made

7仔出貨=2隻Homemade

放7仔肯定後悔

唯有等到出貨先

正常，佢開門個受力位其實好弱，塊門太重會頂唔順

冇得睇都知好多負評

重有鞋底囉 不過就可以接受

好似係28

後面放隻mk4 逼唔逼

依款

梗係逼啦

我之前都係呢款 跟住就扔左

千祈唔女用AA膠，會出事

買左兩個發光款，無落膠水其實都用到

都係凌智?

唔係，純粹淘寶某鋪頭
呢啲箱其實用亞加力做，求其喺香港搵個膠片佬都做到，好common

隻GG隻色好似怪怪地咁

香港鋪無咩人推薦 我都仲搵緊

搞下搞下想買IKEA櫃 但係咪有款好易爆唔好買

我買呢間，訂做左尺寸

你買咩SIZE 貴唔貴

有冇啲係有UV燈 想比黃6用

兩個人一齊砌好d 大個既話

我一個人砌
我發覺佢有個方法幾易砌到根本一直做錯左

見到首日4k

其實好簡單，就咁卡住就得

有無巴打知IKEA櫃邊隻易爆?

比隻scarlet吸引到, 買番隻ps4 spiderman玩下先

到時又話2種玩法

正方燈盒 250*250*250 --> 125人仔
長方燈盒 260*200*450 --> 210人仔

質素正正常常，無投訴
不過佢啲膠片數有少少誤差，所以送左個剉比我磨

擺得好靚

mk7一定少貨過85好多，上年少人訂到仆街

ikea detolf 好多巴打話會爆 但so far我自己用左成年都無事發生

呢個係邊間，其實唔用膠水得唔得

是

咁有自信要落水印

派貨上天價

連登內置

上面有link，唔用膠水都得，但唔穩陣

有冇巴打有櫃介紹？

同求櫃

sor 啱啱放監

岩岩都睇緊呢隻 但見佢放HT擺唔到飛POST 會頂頭?
同埋佢易爆係點先爆 無啦啦爆定唔小心打到會爆

有得拎了？

淨係想要ps4果兩隻細粒野

鳩流琴日話有貨上但影都冇

平時上貨實影相
琴日條友冇影
都唔知係咪真係有貨上

邊到logon返左貨？

幾時派到次日呀

黃大仙

8月單係咪下年先有

有d咩貨?

希望你收到聖誕禮物啦

巴打個箱係咪都係淘返黎 乜size

WM MARK4 正到吖

紅黑gg set 動漫個d算齊 不過無肥雷 CA vs CA 同紅眼GG

ikea detolf 四邊大大條Gap無密封, 不了

我PS4 gg venom都未有..

Safe?

唔該巴打 lunchtime狗衝去睇下先

到底肥科幾時出吖屌

save

唔想再日日擔驚受怕

係 有walkin唔驚

想問紅黑 同黑GG 仲有冇得walkin
唔好打頭 戴定頭盔先

我要早玩吖

gg而家都仲未截，驚what

fing槌ca都有？

咁85呢

安全

訂咗85想要追埋值唔值呢

搶到動物節會場就夠
其他搶唔到最夠咪walk in 冇咁大壓力

良心

全部都有 係黃大仙個間 岩先睇apm都未出

見到普版spiderman -400單都無人理

派貨就升架啦

-400都要成3000蚊，之前batman begins 2800已經有全新

除非有大改善, 本身隻嘢detail位唔係im個種風格, 變咗放大晒啲缺點出嚟, 望完實物真係不了

手臂內側收線位有無樣衰

金鐘無喎 可能真係要去黃大仙

重買hot toys
Shame on u

孤兒唔係年尾咩

有我都買左先

無新野出祈下禱先
mj 逝世10週年想ht 出smooth criminal

出左ffh個mj先

ffh 仲有隻未出

話冇計劃出wor

真?

Hot Toys <> Cosbaby 系列

COSB567 - Ant-Man Cosbaby (S)
COSB569 - Rescue Cosbaby (S)
COSB575 - Doctor Strange, Anicent One & Wong Cosbaby (S) Collectible Set

有現貨喇 ~ !

以為RB 等陣去

Hot Toys - PMAG005N <> Box Art Magnet
Hot Toys - PMAG007N <> Box Art Magnet
Hot Toys - PMAG008N <> Box Art Magnet

有現貨喇 ~ !

準備出去訂貨先搞啲咁既嘢

屌

磁石

2點RB出POST

Hot Toys <> Miniature Collectible 系列

Iron Man Mark I with Hall of Armor
Iron Man Mark II with Hall of Armor
Iron Man Mark III with Hall of Armor
Iron Man Mark IV with Hall of Armor
Iron Man Mark V with Hall of Armor
Iron Man Mark VI with Hall of Armor
Iron Man Mark VII with Hall of Armor

有現貨喇 ~ !

又係垃圾系列

SB有咁多野 RB出返個啦

sb果d全部都係rb賣過嘅

神秘客真係好型

Hottoys話自己中國香港品牌反暴力個d野堅定流？

星戰 Luke Skywalker 本人讚好香港鐳射革命

你做完件好事
但係你春袋係班壞人手上面 佢問件事係咪你做 你會點樣講

候活都開咗聲就冇打算出

2021 Q1

係咁架啦

係 無頭雕要2000 不了

八飛哥 進化 十六飛哥

陳生：

普版戰損85今日好似去到22年q1

fb又有人問20號有無walk in

平常心

得喎

癲撚左

我15號先上去刻

岩岩買左 間logon咁撚難搵 沖緊返屋企玩紅黑set

好彩有會場單⋯⋯但都有排

會員第一日都係22年q1
會場早半年有得撚
利申：手持會場首日首三小時單

好想佢出

佩服巴打
小弟都係首日，不過晏你兩個鐘

收咗張一手two face都未加名
驚人多

我首日夜晚8點

即玩就WM4 等得就MK7

Mark 7 可以屌閪

首日早上10:XX

加名可以去toys hunter
講左無限次

派貨之前先去加啦原價收咗一張

我諗緊加唔加名 反正一派都即刻去拎 但唔想博

我拎住張單已經好滿足起碼有得玩先

玩間尺

我諗唔會咁多人放完單去報失掛

屌，真係啱啱先知，sorry bro
平時自己排開+淨收可取....無點留意加名

50蚊當係sms通知費
唔駛成日mon住，孤仔ht成疊單鬼記得幾時派乜咩

100蚊

100啊

我都好多張單 但成疊真係可能唔知幾時派 但收返黎D單去加名都幾舊

100都係要畀

頭三日嗰啲就唔洗加啦橫掂都大概估到 之後啲日子先再加

你個人好記性咪ok，我真係唔記得

不過其實邊個咁得閒走去報失

玩自己咩小心俾人告返轉頭

三四手果啲公廁單危險性就高啲，所以我多數收可取......

出貨先黎追唔好後悔

我都係首日 不過係最尾個半粒鐘

10:20幾分

我哋叫春流後追派永不言悔
屌你而家網上抽想做排隊派都唔掂

好彩唔洗排信和

差唔多3年

呢樣真 我訂完之後 後邊已經要拎籌返SB訂

可取先易報失

首日正午12點

可能會早出呢唔係DC就得啦

不過今年咁多人 大家估首日要派幾多轉

我多數當晚就去拎，諗住有事要追究責任都易啲搵到人

派得慢唔緊要，最怕qc差

第一轉派唔派到一個slot

首日4轉得唔得

依家wm4 3轉都係派到6半 85預5-6轉啦

依家wm4好似派左3定4轉都未派完首日

Mark7啦 收早期單 好快有得玩

去rb走轉先

3點 5點 6點半

SB幾時失禁式上貨

相比game gg勁快就全派

訂完
Eva單

乜而家500-700收到 MARK 50既單咁抵咩

好期待下次失禁式上貨
派緊/Q3嘅仲有wm4，scarlet，bucky，antman，wasp

現貨都係加一千收到

事隔一年 Eva終於再幫我開單

Hot toys 好撚低質
一方面抵制精品
但又繼續買hot toys
笑撚死人

留名等兩粒鐘睇下有幾多負評

收左張會場wm 首日7點半 下轉派 加唔加名好 條友話佢係第2手都無加名 危唔危

加 點解唔加

去得支那呢D法西斯極權國家做生意一早已經打定呢D TEMPLATE
可能一年要發幾次
大陸閪屎忽痕就屈你港獨

Batman, Superman, Aquaman

通常話唔洗加名，自己都冇加名
都有伏味

唔好為咗個$100冇咗隻野

仲有垃圾7子 磁石

dc冇人權

DC?慢慢等

唔係$100問題 係我驚已經被人報失左 未交收 傾好左姐
但唔要咪放左佢飛機 佢話邊有咁多人會報失

要驚既話就唔好買喇
就算捉埋買家上去加名，都唔會即時睇到張單有無報失過

報失張單喎 要派左先可以報失？

要排幾多次隊先買到?我次次出街都未見過有貨

如果未派貨都可以報失,咁收咩日子既單都係唔安全,大家都唔駛再收單了

係

之前問左職員就係要派左先可以報失
如果未派都可以報失,咁除左跟埋賣家去訂之外,任何日子既單都唔安全啦

唔報失張單可以報失d咩要派到你個轉變可取單先可以報失

Sorry 少收單 多數買現貨 唔該咁我照收

通常收單會留對話記錄 拎到貨先刪

上年十月收左張超人單，以爲最早派啦，點知IW系列差唔多全派都未有消息，on99

但有個問題 如果收完單 到派貨 條友第一時間衝上去報失拎貨 會唔會有咁既可能

會唔會咁玩自己啊報警

聽講 報失完唔係即刻拎得

Starlord未派架
再等下啦

乜7

?$入手

炒家末日

Fb琴日有個2400下輪可取

垃圾都炒

WM加名$50就唔好慳啦

45會唔會有機會rerun見人放好想收

今日廿樓多唔多人？轉頭去拎黃6

攬炒

幾手單煩d

因為上個月收左隻mark50連保單 後尾睇張保單 見到上面寫住失單 所以先會有咁既諗法

46 47 黃臂 mark6 勇度會唔會rerun
見人放都想收

張單仲係到 當時無諗過呢個問題 因為收現貨 有野係手撚下 話知佢失唔失單

上海老鼠樂園
運黎概灰dp

where is gamora

RB個位有遊客？我第一次專登搵都搵左半個鐘

大貨有呢個頭咁上下應該會爆升

早個月+500收咗張頭幾日嘅單

我都係

未追到張單

有愛咪收
問呢啲問題，無人答到你

一樣
個商場好難行 搵左好耐先搵到

呢隻我有愛，幾期待

尋晚仲見FB有人放散裝300一隻

咪入來引戰啦戇鳩仔

隻野會唔會太小人訂
一次就派曬

85戰損有人+400

要！

俾人要左啦

好多人好恐慌

炒狗又嬴

冇得walkin仲恐慌

接哂啲學生單
21號就fatfat了

咁樣收單 好過請人排

準備坐火箭

喺出面嘈仲唔夠

btw 叫定個fd 買file 裝單都得
頭先訂85 好似話22年q1 先有

有本金
任何人都可以做star lord頭

old news 左
mini 7子現貨會唔會擺到發霉都未有人買

幾舊水買舊膠
不如買COSBB

屌柒佢

慘得過幾舊水買磁石盒

你問佢可唔可以比你搣返

大家好 , 我剛剛入坑
請問 Star war 系列買唔買得過 ?

利申 : 學生哥 , 無咩錢買玩具

金頭髮既cap 好正

自玩一流
高質又唔使點食炒

我發現我講咩都有人負評

係咪針對me

早兩日行過RB , 行埋去細心睇左好耐
阿Rey + BB8 真係愈睇愈靚

無錢唔好買玩具

冇錢就玩笨大同孩記啦

有冇巴打買咗？ 同埋幾錢？

張單都就快自行分解

scarlet快全派

叫個孫燒俾你啦

開番個we七a/c 試下做PTBF賺錢買玩具先

笨大先唔抵買
又貴又廢

少少花既mark4 2500$抵屌嗎？

成兩年都未派

抵

合金定膠................

2500幾乎係原價
如果真係 花少少 有無咁好死一蚊都唔賺你............

Mark4原價好似2000$

巴打 我+1千蚊收左可取單wo

呢個時候加名就可以保障到你喇
詳情請睇返1樓

岩岩有個star wars 演員支持我地！雖然唔識都想買隻ht

Dlgh你剛入坑？

All in Star Wars la.
電影一上隻隻個價都升到47 咁高

邊個？

Mark hamill

誠收r2d2單

Luke .
Ep4-6 主角。

唔知有無有錢既巴打 入返六七套黎圍一個圈

請問咩野係47 ?

好想玩aquaman

支持老Luke
Btw居然有人唔識佢？

等睇遲下出曬40幾隻 重演IM3 個場戲

扺啦 我上年12月收隻check 件嘅都2400
而家個價2500扺到爛

應該變死貨

出煙花effect件

46 個朋友

mark4係咪有兩隻色
我依加收依隻唔同左色
我之前都有隻mark4 但朋友想要讓左俾佢

有冇抽中mk85普版既巴打？知唔知依幾日20/f排隊情況如何?

你問下係膠定合金先

影張相上黎 望下

係咪即係 鋼鐵人 ?
威漫d野我唔係好熟

我比較喜歡蝙蝠俠

剛訂完冇耐
直入冇水花

收左啦 都係合金黎我俾圖你望望
你覺唔覺有分別先

邊度有花？

目測冇問題 2500以而定個價扺屌

大腿 頭 面罩 背都有花 唔係戰損花

我之前讓俾朋友果隻靚仔好多隻色閃亮好多

磁石盒好正咼
遲下買齊佢

8/8 16:30 SB 有二十個人排緊訂動漫普通

強烈推薦依本新書
用緊第一人稱(老luke)去講番星戰古今

居然想要黑曱甴唔明點解依加5000$都會有人收依隻

截前一日入左隻endour dee甩 黎緊仲有隻新

下年就到有人5-6000收
黃6

唔知佢會唔會出英靈

好似開棺靈異照

咁多

你想下年6000入黃6？

七月好猛

20個 應該要等15分鐘 不了

又吹水 ！！！

jason欠你一個道歉

Ali都話冇港獨諗法 你係咪又要抵制？
人哋講明唔係港獨 但有冇話支持送中先？自己諗 最起碼唔係護旗手啦
呢個聲明咪同周子瑜 寶礦力嗰啲一樣 撐完之後話sorry囉 撚鳩班大陸仔炸

截啦咩？

識貨啊ching

植髮膠髮都要訂

係喎，唔係膠髮咩？

唔記得左，thank you

想訂都無得訂了

膠髮冇咁好睇...如果係植髮都想訂

驚做番bw個傻婆頭

輕甲batman超人 已經屌到唔想屌 準備放埋隻ww佢

係，唔照都夠sharp

對gamora無愛 但個頭真係靚

超人雷射眼頭雕過唔到關

不要再說了.jpg

想問下大家mk50現貨咩價錢

好似3500左右? 唔肯定

如果我張單係買返黎，改左名
我而家再放返出去，第二個可以再加第三個名？

職員暗示同上年一樣 mk85戰損同Iron Patriot無walk in、20號完就完哂

快啲收 除左斷手問題成隻野係超靚

則係其他有？

預左

名無限加
正單得一張
報失要全部人

唔該晒

手持RERUN單表示就黎等唔切

買現貨 放rerun單

咁快PO

點解見你成日自言自語

如果依個價，有d想試下黃6換唔換到mk50現貨添，張rerun單要等到下年

差不多了

你block左佢?
香港力架

我都有人用50同我換黃6,不過50對腳真係太垃圾真係原價都不屌

種族歧視?

係唔記得佢衰咩添

點暗示法 8飛哥準備有8個單位了

想問下巴打今日1:15去sb比訂排左幾耐？